915全部同我出黎！

915要人！915要人！915要人呀！！
多啲行動post！多啲行動post！多啲行動post！！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915

自推十連開始！

推

4/10

5/10

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

721 831

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915